幣少被捕新增警方回應

警方回應：

商業罪案調查科總督察何銳娟表示，被捕的兩人包括25歲姓黃及20歲姓莫男子，涉嫌串謀詐騙，他們是一間投資公司的負責人及骨幹成員。二人涉嫌於去年4月至8月期間，透過安排投資講座及利用社交平台作出虛假聲稱推銷虛擬貨幣的挖礦機，並誇大回報，利誘受害人購入礦機投資。

何銳娟稱，警方由去年12月至今，一共接到16男2女報案，年齡介乎24至55歲，涉款超過260萬，其中一名受害人損失超過110萬元。警方今日搜查多個地點，撿走大量文件、電腦及現金，並凍結相關人士約500萬資產。何銳娟指行動仍在進行，不排除有更多人被捕。